警方將於短時間內展開驅散行動（2019-07-27）

警方將於短時間內展開驅散行動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

現時（七月二十七日）元朗南邊圍一帶有人聚集及起哄，他們手持鐵枝、自製盾牌，甚至拆毀路邊的鐵欄。另外，現場有人包圍及破壞警車，車上警務人員的生命安全受到威脅。

鑑於現場情況持續惡化，警方將於短時間內展開驅散行動，防線會由西向東面推進，請市民向西鐵元朗站方向離去。市民如非必要請不要前往元朗區，並小心注意自身安全。

完
2019年7月27日（星期六）
香港時間17時13分

【今晚 7:07 日落】手足！日落前好散！

不入村，不入橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

用最強武器，人地清場就散
留力下次遊行
Be water

一路出警告一路射彈，好撚野

推

巴打們 小心丫